到底下一步要點做

冇人知

瞄準向大陸人宣傳
我地做緊嘅野同革命黨做緊嘅野一樣
宣傳好重要

大陸和諧網絡好勁，同個邊既人完全冇諗住反坑，作用係邊

去不同區遊行宣傳+希望中共炒林奠

大把人想反 雖然比例上無我地咁多 但加埋家下經濟危機 絕對有得玩

真係得咩

唔好問 做咗先 係無一個肯定work嘅辦法之前都肯繼續付出 呢樣係我哋同上一代最大嘅分別 要記住呢樣嘢

大陸宜家又豬瘟又蟲災豬瘟病毒同埋蟲災品種都係史上首次傳入中國，要對付兩者係冇任何經驗可言加上中美打緊貿易戰，根本宜家成個支那經濟應該係非常之緊張，係差一個爆發點姐